1_ Descomprimir el poyecto que se encuentra en la carpeta juego.
2_ Abrir una terminal.
2_ Entrar a la carpeta raiz del proyecto, donde se encuentra el archivo index.php.
3_ Ejecutar el comando "php index.php" o "php5.6 index.php" en caso de tener mas de una version de php instalada.

